(intern)有無物管巴打聽過夏利文呢間公司

有Intern offer 唔知做唔做好。對物管一知半解

推

九倉旗下企業

Intern有得返就返住先啦 如果你無更好offer

夏利文啲盤都唔多好做

intern還可以，當見識下學下野，俾自己感覺下岩唔岩做呢行。但出到黎長做的話就建議做大公司先。

物管要考牌根本唔值

多謝咁多位

巴打有無得講下點解？因為多投訴？